明明想要又扮晒唔想要，欲拒還迎迎唔到又賴三賴四，真係中晒怨婦精髓

一衰咗縮埋話無諗過贏真係好好笑

兩隻痢狗嬲嬲豬啊

入嚟叫兩聲啦，柒頭皮

痢狗真係人形畜生 班蜈蚣係唔係死撚哂